不要自殺 因為你投胎後有1/5機會做中國人

仲有1/5印度

仲有1/5非洲

屌諗起都慘

咩料

屌即唔敢自殺

防止自殺post

你死左
仲有take2 take3 take4架

刷首抽係要刷多幾次

我第一時間諗到呢句。

都要老豆老母比我刷先得